《**仲夏夜之夢**》（***In Between
Dreams***）是創作歌手[傑克·強森](../Page/傑克·強森.md "wikilink")
（Jack
Johnson）的第三張專輯。在[美國由](../Page/美國.md "wikilink")「[Brushfire](../Page/Brushfire_Records.md "wikilink")」唱片公司於2005年3月1日發行，[台灣則由](../Page/台灣.md "wikilink")[環球唱片在](../Page/環球唱片.md "wikilink")2005年6月10日代理發行。在專輯中，傑克·強森擔任主唱、演奏吉他，亞當·托普（Adam
Topol）和莫羅·普得留斯基（Merlo
Podlewski）負責演奏[打擊樂器和](../Page/打擊樂器.md "wikilink")[貝斯](../Page/貝斯.md "wikilink")。

本專輯在台灣發行時，第一首主打歌「Sitting, Waiting,
Wishing」的歌詞，特別找了藝人[陶晶瑩來進行中文翻譯](../Page/陶晶瑩.md "wikilink")。

至2006年5月10日止，本專輯在美國已經銷售超過210萬張。

## 曲目列表

1.  Better Together（最好在一起） – 3:27
2.  Never Know（搞不懂） – 3:32
3.  Banana Pancakes（香蕉煎餅） – 3:12
4.  Good People（好人） – 3:28
5.  No Other Way（沒有別條路） – 3:09
6.  Sitting, Waiting, Wishing（坐著，等著，想著） – 3:03
7.  Staple It Together（緊緊相扣） – 3:16
8.  Situations（狀況） – 1:17
9.  Crying Shame（可恥的淚） – 3:06
10. If I Could（如果我能） – 2:25
11. Breakdown（暫停） – 3:32
12. Belle（漂亮女孩） – 1:43
13. Do You Remember（你還記得嗎） – 2:24
14. Constellations（星星的故事） – 3:21

<!-- end list -->

  - 備註：歌曲名稱的中文翻譯，為台灣發行版本之翻譯。

## 排行資訊

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: left;"><p>排行榜（2005年）</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>最高<br />
名次</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: left;"><p>美國告示牌前200</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>2</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: left;"><p>G-music 大眾玫瑰銷售榜</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>1</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: left;"><p>Top Canadian Albums</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>3</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: left;"><p>Top Internet Albums</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>2</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: left;"><p>Top Internet Albums</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: left;"><p>排行榜（2006年）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>最高<br />
名次</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: left;"><p>美國告示牌前200</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>2</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: left;"><p>Top Internet Albums</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>64</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 外部連結

  - [官方網站](http://www.jackjohnsonmusic.com)

[Category:傑克·強森音樂專輯](../Category/傑克·強森音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2005年音樂專輯](../Category/2005年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:美國音樂專輯](../Category/美國音樂專輯.md "wikilink")